派8千蚊比你要你奶共，制唔制？

留名等看，要左唔等於奶期出現

制

唔制

留名等看，要左8千唔等於係奶共

屌你老母，神又係你鬼又係你，玩哂啦連仔

巴打小心d,唔好挑起罵戰

二). 罵戰
本版主特別提醒, 罵戰於本版內是不容許的, 不論是 a). 引發罵戰, b). 參與罵戰 的會員均會即時受到每帖扣50分的懲處, 嚴重者禁言處理

而對於引發罵戰的主題, 會全部移走, 版主將擁有最終審核權

三). 挑釁性言論
所有具有挑釁性言論的留言/帖子, 均會被判斷為違規, 多次發出挑釁性言論者, 禁言處理. 此等言論包括 :
a). 眨低會員職業或部門名稱 (即 : 包括但不限於以下例子~ ncsc都廢ge , 福佳, 公墓員 , 正苦, 正苦工, 握汝署 等) [每帖扣50分];
b). 挑釁性/針對性 / 攻擊性, 使會員感覺被貶低, 緃使没有使用粗暴言詞 [每帖扣20~30分不等]
由於有太多可能例子, 不能盡錄.
c). 愚弄會員的帖 / 回應 [每帖扣10~30分不等]

版主對上述規定, 有絕對審核權認為是否違規, 不得異議

8k 小左D呱...*100就差唔多

攞8000唔等於要奶共
錢照攞政府照屌

奶呀奶呀

Show Blocked User - 雪糕奇侠

戇鳩當有趣

係就多啲啦

8千?
有800呎都要諗諗啦.

奶佢老味 用嚟搵革命

八百萬就差唔多

完全冇衝突

兩者有咩野關係?on9

OK,巴打入啲錢俾我，我奶埋你嗰份

錢照收因為有交稅N年同政府錢過多

共就照樣唔奶
連港英政府都唔奶
一個納稅人等左N年有得退錢
乜都要做乜去回報架咩？

我一年交既稅都唔只8000蚊,你只係還其中既8000蚊比我
奶你條毛丫?

啲錢又唔係中共派

放寛共屋申請個人入息上限30,000
每日單程證減至五個
每年派8千

唔奶但錢照袋

又派？上次個6000都未用完